犯罪心理學家分析：一般強姦犯孤僻離群

順天邨涉嫌企圖強姦案的17歲少年今晨吊頸亡，連同今次事件，過去3個月內已先後有3名強姦案疑犯自縊身亡。城市大學犯罪心理學家黎定基分析，雖然前2宗案的疑犯案底纍纍，與今次17歲疑犯未曾干犯嚴重刑事案的背景有差別，但根據一般強姦犯心理特徵均有一個共通點，就是性格孤僻、缺乏社交能力、較為膽怯，說話欠缺條理不想與人有接觸。然而，任何男性均有性慾，若無法渲洩，抵不住性衝動而對女性產生遐想，便有機會透過強暴女性獲性滿足，若不能及時經過治療，強姦犯性癮會越來越深，最終無法自拔。

黎定基指，面對案發後的公眾輿論指責，疑犯無法面對上庭審訊或罪成判監的後果，加上已有2名強姦案疑犯懷疑畏罪自殺，懷疑有人會有樣學樣以死逃避刑責。

唔怪得呢度咁多人撐強姦犯………

咁講全部毒撚都係強姦犯wor

Lihkg仔

中晒

就快會衍生出

性犯罪=毒撚=IT

風化影

屈9啲毒撚

your face your fate!

根本毒撚無論點 吹水、講野，都唔會有人show佢地，唔孤僻至奇

港女驚叫：好得人驚！係咪在監獄拍攝的？

大撚把強姦案係所謂成功人士

只不過因為佢地有錢啲人即刻歸納做勞資糾紛

恐怖過甲甴

毒撚是原罪
理應全部滅絕........

遺臭萬年

不如講埋謀殺案既犯人多數都係難以控制情緒，暴躁同衝動

同一人？